黎棟國：暫時只看到國家能否以銳實力令其他國家跟隨不承認BNO

北京不承認BNO 黎棟國料對港人進出本港影響不大

北京宣布後日起不再承認BNO護照作為旅行證件和身份證明。本港的前保安局局長黎棟國相信，對香港人進出本港的影響未必很大，因為香港居民進出香港，都是使用身份證，過關時不需要出示旅遊證件，但港人在其他國家之間來往，會否受影響，則有待觀察，視乎會否有國家跟隨中國拒絕承認BNO。

黎棟國說，中英雙方就BNO達成的共識，見諸於《中英聯合聲明》中，雙方交換的備忘錄，現時英國政府單方面改變BNO地位，因此中國政府作出相應反應。他說香港特區成立時，特區護照剛發出，使用人少，亦需時爭取各國免簽，當時BNO曾經發揮作用，但現時特區護照受歡迎程度遠超BNO，因此香港人到外地，不會受到很大影響。

原文網址：

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

笑左

英國比起預期中要硬
我係估佢即跪

正呀喂！直接變 BC不是夢

英國依家係抗中最前線

當自己邊個
跟你唔認bno

岩呀 支那幫手承認中英聯合聲明作廢

邊個國家會直接同英國反面

同支那反面嘅就見過

簡單嚟講即係廢話

伊朗 北韓 古巴 不丹依啲frd應該會畀下面跟下嘅

WHAT THE FUCK IS 銳實力?

問吓北韓就知

有都係果D垃圾 一世唔會去既國家

你得70年 英國幾百年

非洲兄弟

邊度寫銳實力？

叫埋北韓、非洲, 同一帶一路垃圾國家一齊唔認BNO囉

剛果呀伊朗嗰D應該會跟嘅

奶共國家：
安地卡及巴布達、巴林、白俄羅斯、蒲隆地、柬埔寨、喀麥隆、中非共和國、葛摩、剛果-布拉柴維爾、古巴、吉布地、多米尼克、埃及、赤道幾內亞、厄利垂亞、加彭、甘比亞、幾內亞、幾內亞比索、伊朗、伊拉克、科威特、寮國、黎巴嫩、賴索托、茅利塔尼亞、摩洛哥、莫三比克、緬甸、尼泊爾、尼加拉瓜、尼日、北韓、阿曼、巴基斯坦、巴勒斯坦、巴布亞紐幾內亞、沙烏地阿拉伯、獅子山、索馬利亞、南蘇丹、斯里蘭卡、蘇丹、蘇利南、敘利亞、塔吉克、多哥、阿拉伯聯合大公國、委內瑞拉、葉門、尚比亞和辛巴威

呢堆國家大部分香港人一世都唔會去

誰挺港版國安法？中共幫兇52國曝光

北韓

咁如果冇國家跟隨中國不承認 BNO
即係話中國銳實力不足啦
黎棟國想擺中國上枱衰畀人睇？

北韓會跟

中國成功成為唯一一個不承認BNO國家?

我都突然諗起呢炸國家
仲有可能一帶一露果批
咁咪呢五六年唔去

埃及好多香港團
去景點一定聽到廣東話

你搞下笑咋哇，黎生！

蠻力。

咁講姐係話國家做緊嘅野冇用啦

唔明銳實力係咩意思，可以上沈旭暉YouTube ，有一集有講解

sharp power

join埃及團嘅多數over50啦

歐美日等文明國家取消hksar visa free,將所有厠所板護照劃一又點睇?

撚實力

邊個敢唔承認英國護照

是日笑話

同一帶一路國家講囉
可能 D窮西國家會聽嘅

簡單d講就係人仔威力

阿拉伯同埃及囉 其他真係去黎做咩 去比isis捉?

但港人在其他國家之間來往，會否受影響，則有待觀察，視乎會否有國家跟隨中國拒絕承認BNO。

你收皮啦

沈旭暉有講過

簡單d講 令人唔舒服

一帶一路國家係香港人必去的旅游國家😎

thx

中華民國護照都限制唔到
何況係英國發出嘅護照

都係個幾十個垃圾地方

阿聯酋應該係唯一比較熱門 沙特同伊拉克政治上係美國盟友

樓主pin this 等鞭屍

呢啲地方等藍絲去埋我嗰份啦

有冇人覺得

反而特區護照個認受性可能會越黎越差

原本侵侵帶頭打 其餘四眼/印度就係後面執雞補刀
以家侵侵落左台 得返英國 / 印度帶頭
澳洲就日日比人加稅

沈旭暉：即係中国迫外國如果要打入中国市場就必須要跪跟中国嗰一套佢先俾你入

條友真係唔識架wor

坐Emirates去英國小心D

NZ含緊

沒有！沒有！沒有！

ＮＺ呢個鬼地方偏安嘅
梗係想奶到盡
一班垃圾White Trash

美國戰艦交左比英國指揮，美國一定會出手

因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

非洲嗰啲啊？

柬埔寨都多人去嘅 應該無咁易俾isis捉

下星期唔知又有幾多AO唔做

藍屍應該杯葛D繼續承認BNO既國家以後唔去果度

銳實力

玩到最盡嘅時候
就會直接派BC

In exchange 特區護照死先

就睇下邊個夠膽跟機

台灣護照免簽證幾多個國家，支那本爛鳩嘢免簽幾多個話？仲話叫人限制

好精彩..

有bno特區就會取消
bno 5年就轉bc 嗰5年最多咪用特區

咩叫銳實力？噏乜撚呀？

得啖笑

搵俄羅斯、北韓

想企途干预外国？

會跟你一早支持國安法啦

去英國最穩陣搭BA. 佢唔敢唔承認BNO 啩

呢堆入面最多可能係埃及,北韓,杜拜(轉機)

呢啲國家真係算把啦

唔認英國護照

算唔算擺國家上檯

但現時特區護照受歡迎程度遠超BNO

人唔笑狗都吠,過咗97得返本廁板申請就話受歡迎

死廢佬跟唔上時代訓棺材啦

有北韓個啲

香港人都唔容易去到北韓

好驚點算

想問獅子山係邊
上面堆國家唔好話去 好多連聽都冇聽過

不丹同鬼國唔friend，仲有領土衝突添

台灣呢?

旅行團有位就去得 除非你係記者

澳洲都唔失禮

已經係，除非無台胞證

姐係塞拉利昂

你本支那閪護照拎到免簽證先講野啦

自膠蘇丹至啱

支那：非洲兄弟一齊唔好承認
香港人：心諗非洲唔承認啫咋，最緊要日本、美國、英國呢啲承認傻Hi

有好多都係英聯邦

依家咁攪法,實有班人撘飛機會穩陣起見
去英國撘ba/virgin
去加拿大撘air canada
去台灣撘中華
去澳洲撘袋鼠...etc.

到時又少一大班客既話,國泰真係等收皮
準備比大灣區airline接手啦

支持

柬埔寨好多人去

d第3世界應該會跟

國泰個大股東要被迫賣左佢

有

非洲兄弟、邪惡軸心國伊朗、仲有肥仔金

都係未聽過
仲落後過北韓既地方黎？

冇得去非洲

biden肯定會跟先

如果其他國家取消特區護照免簽證入境，只有bno有免簽，咁又點呢？

入境處實彈陀槍.
出入境搜袋搜BNO 羅

之前咪爆伊波拉

“但現時特區護照受歡迎程度遠超BNO”

係呀，所以的人特登揀本唔受歡迎嘅護照黎用

戅撚鳩

黎棟國真係唔知依家幾大件事.

真係開戰都唔出奇!!
唔給人地護照回國, 即係侵犯該國主權.
危害他國人民生命.

結果會民主體制 VS 中共.

以前踢國米嘅卡隆好似係塞拉利昂人

得成堆第三世界國家和應

Ok

搵伊朗, 北韓, 非洲d小國跟囉

乜撚野叫銳實力
幾時口交部話西方國方家鈍實力

咁依d垃圾國家就算把啦
利申：A米fans

其實唔認護照係咪=斷交

同上

其實歐美，五眼，日本認BNO就得㗎啦

津巴布偉？

WHO?

秦國奶唔奶？

作為中國人嘅一份子
應該享受返中國護照正常享有嘅待遇
港澳特衰護照嗰班憑乜嘢有特權
根本應該將港澳特衰護照同偉大嘅中國護照提供同等待遇

呢堆本身就算想去都唔會用BNO架啦
例如伊朗個啲BNO拎簽證會勁煩用特衰重好

如果英國話有身份證就可以申請五加一。咁批唔批就佢話事啫，佢一check就check到有無bno status 啦
咁中国係咪要宣告身份證無效。。。

冇得用BNO去D爛鳩國家

一條咁嘅前保安司出嚟講個咁撚高深IR學術名詞
分分鐘自己都唔係好撚知呢個字嘅正式定義係啲乜

唔係成日叫人唔好干涉別國內政咩

Who.jpg

北韓一向要特衰先入到

支那文

支那用語，實力已經算係形容詞，係要再加多個形容詞係前面，多9如

一世都唔會去嘅shithole countries

如果法國肯跟機嘅話
半個非洲會即刻跪低

英國認咪得囉

bno去唔到都係垃圾地方黎啦

伊朗免簽 呢堆好多都係對特區免簽 bno/台灣護照要簽證

係 愛滋病感染率全球第一 1/3都有

北韓囉
因為入北韓好似局住要經長春

影響好大呀屌

伊朗 北韓 嗰啲囉

即係中囯條實力尖不甩咁但好幼

外國嘅實力係又粗又掘嘅

台灣不嬲兩本都唔承認
只係用嚟作身份證明

牙簽仔

唔承認特區護照多過唔承認bno囉

屌, 我去過4個

其實佢咁講係咪即係向現時用緊bno既香港人派定心丸

黎棟國：拿其他國家唔跟唔關我事嫁,你地照樣可以用返本bno去日本旅行

我指台灣護照

搵你啲非洲兄弟撐囉

其實佢講黎有咩用
就算全世界都唔認bno
只要英國認，5年後變成正式護照，除非你叫其國家唔認英國護照啦

法國唔妥英國啫，唔會為呢d嘢同英國反面

最緊要係香港記得唔認。
到時有乜事，你沒收我旅遊護照就唔會收我BNO。

應該要啦

特咩區呀，違反國安法呀

咁買唔買到阿聯酋航空機票

港澳厠板passport 最大功能係為中國班大春袋方便出入歐美,港澳同胞只係掹車邊.

阿聯酋航空係阿聯酋嘅公司嚟
阿聯酋走去支持國安法都唔差在其他嘢會唔會配合支那

連香港歴史都耐過中共
中共憑咩管香港？

埃及 柬埔寨 阿拉伯聯合大公國（主要係杜拜）
雖然冇得同日韓台泰歐澳洲比，但點都係大路野下話

伊朗 緬甸 斯里蘭卡
唔算大路，但亦未至於勁冷門，至少主流旅行社都有團去

睇會唔會再跟多一次違反《中英聯合聲明》嘅香港高度自治

攞錢指住人哋個頭

邊個肯為咗支那同英國結怨

不丹係撚fd 咩傻鳩
連基本國際關係都唔撚柒清楚
笑撚大人個口

沙特同阿聯酋同英國係世交

阿聯酋玩9bno好多年，次次啲crew揸bno或台灣護照入境都撚一輪，所以因航盡量唔會派杜拜機俾bno嘅crew。早2年做班杜拜機，個台妹揸本新台灣護照，俾嗰邊immi撚咗個半-2個鐘先入到